劇情! 18年世界盃如二戰展開 義德日先後投降 蘇中或成為最大贏家

意粉 🇮🇹 1943年9月3日退出 未能步入蘇聯領土
18年 外圍被淘汰 (未能步入俄羅斯）

德國 🇩🇪 1945年5月8日投降 未能在蘇聯領土取勝
18年 小組賽被淘汰 （1勝2負 !)

日本 🇯🇵 同年8月15日投降 偷襲珍珠港成功 但惹來報復 空歡喜一場 最終敗走蘇聯
18年 16強 被淘汰 領先Belgium 2球嘅情況下 90+4被絕殺!

2戰戰勝國 蘇聯（俄羅斯）✅ 中國（覆滅）

美國仲孤立主義緊?

嬴國打晒飛機

打緊太空世界盃